0386 中石化出業績

大家點睇呢隻野？

睇857就知業績一定差到仆街
問題嚟緊會唔會好轉
但疫情都未有咁快解決到

最緊要睇有無減派息

唔會

你首先要明白，386 係集中下游業務，唔同857

下遊仲衰

你睇左份857 1H未？

老老實實想轉隻屌米

想賺價又賺息，呢個價位入OK

應唔應該拎埋息先換屌米 比隻0386累死
$4.71

屌米升左成倍先諗買，油價上半年仆直唔止蝕...

大佬

welcome to lihkg

唔會啦，股東有社保基金

勝預期gogogo

扭虧gogogo

股息gogogo